美國眾議院周五就1.9萬億美元刺激方案表決

美國眾議院計劃周五就拜登政府1.9萬億美元刺激經濟方案進行表決。眾議院多數黨第二號領袖霍耶預料方案會獲通過，以便盡快向美國家庭和小企業提供急需援助。

眾議院預算委員會周一已通過方案，當中包括向國民提供1400美元的現金支票、強化失業福利、為疫苗接種計劃提供資金等。

法案獲眾院通過後會交由參議院處理。民主黨現時在參議院與共和黨各持50席，部分民主黨參議員表明反對方案把最低工資提高至每小時15美元，或令方案成法受阻。

呢兩日都輸到仆街
如果今日呢個法案過到係咪可以反彈

actually，依個法案一早預左佢會過

今個星期跌係咪為佢1.9億可以反彈

1400usd cash

香港人 加油！

壓彈弓爆升

求神拜佛要通過呀
屌你老母
唔係我真係去搵佛祖傾下計啦

1400usd=兩股tsla
5000hkd=0.9股tsla 又贏

股價已反映
再跌

之前反映了

Buy the rumor sell the fact

Price in左啦

早兩個星期Bloomberg WSJ 日日都提1.9trillion
已經推高dj 近千點

唔撚係呀嘛 今舖真係豬死了

正解

一早price in晒
如果有阻滯應該掉返轉跌到仆街

雖然係咁 但一定唔Ching Chong 4成cash真係乜7都夠

過左未必升，唔過跌到仆街

其實一早已經反映咗
大家唔係唔記得道指仲係歷史新高？
唔通真係爆上四萬點咩

美國個市已經算合理 大户角力

港股最仆街 永遠買中果幾隻先有大盈利
一係贏雞碎 一係輸大大鑊
假到

應該擔心過唔到會爆到仆街，現價升幅已經price in晒會過

共和黨不嬲全黨反對
之前有傳有兩個民主黨人轉軚
今次仆街了！

又要坐艇

珍

最低工資玩到15US dollars
moderate既民主黨人邊有可能照單全收

市升係預期會正常通過
萬一唔過就

利好出盡

本身依件事都price in咗了，除非加碼，或則扭轉唔到趨勢

早幾日先話propose一個3trillion 嘅stimulus package

咪就係，個消息唔係今日朝爆出嚟，喺大家一早已經知，一早到現在既期間就係期望計劃既價值反映，而家有咩冬瓜豆腐就跌得仲撚金...

美帝由上年到依家已經派左好多錢... 有人失業金+失業金退稅+補助支票，都收左成兩三萬美金

1.9億幫到啲咩

好似話就係佢呢個方案搞到跌

根本price in哂呢個消息
已經唔好預佢過左有咩反彈

1.9萬億呀…

調整期出呢招有啲早，可以既話等多陣...

sh 蝕緊一成倉

輸撚到眼殘咩

1.9萬億鎂
14萬億hkd都無用？

好似係

通過都冇用
Tesla 等科技股跌係大勢

比2.7你班高追俠都係要死

過唔到先仆街
即係下星期一出終極滅世棍
社工可以有weekend 準備下

係咪個垃圾最低工資

1.9萬億美元=1.9兆

市場永遠反映緊末來

聽講過唔到 鳩up

快啲加碼派錢俾人炒股

反而唔過個市會彈返上去

萬

大戶一早知唔會過 所以啲熱錢先會喺市場流出

咁多？
爽過係香港打份牛工

香港追到美國咁高機率中先算

正常連登仔都至少 14 萬億身家

Price in 左都嘔番出尼喇

錢未到都可以price in 有無得price in埋下年人工

咩係失業退稅
攞失業金都要俾稅先真

可以幫你驗眼

跌跌跌

幾時呀？

price in左...通過都幫唔到幾多
有咩冬瓜豆腐就...GG
然後要等到真正派錢日

邊似得香港
保就業就派俾商家
市民失業就要借錢

佢出筆失業金果時會有部分又收返稅。如果一個星期佢出300$左右比你，咁到手果時大約就收265$，35$做左稅。而依家年頭又到稅季要報稅，見有人報完失業金份1099之後，重有退稅拎，開心豬

呢個方案講果陣升咗成個月

個市一早預佢過
唔過先一齊攬炒

咁1月6號國會確認拜登唔係都price in咗？嗰日又升到仆街？

1.9億就緊係跌啦 跌到仆直

之前所有利空＝利好，
而加所以利好＝利空

打漏咗嘢?

打少咗個萬字姐
1.9萬億好多?連登仔真係唔睇新聞
之前已經推過一次4萬億,最後個市未又係咁
美國唔係香港,1.9萬億真係好細數目,其中一部份仲要係拎來派Cash
所以國會先咁多人要反對甚至有敗登黨員反對
同埋本身呢個法案嘅重點係最低工資,但已經拉倒咗
變相呢個法案好大機會過唔到,亦根本唔會有大作用
你哋成班無見識就唔好衝出來柒啦

Good news -> 跌！

唔洗諗啦升硬我話嘅

本身預期經濟好
驚通脹殺 QE
啲息先開始升
咁個市就跌

宜家再派錢
再谷通脹
啲息再升
個市再跌

點樣解讀係大戶決定

邊有得一定預咗過
次次都拖拖拉拉傾唔成
俾啲唔俾啲咁

成日出閹割版

希望大戶今日心情好啲買多啲

啲貨坐到下個牛市

會唔會過唔到反而升唔會通漲得咁勁

表決過到唔會大升，因為已經預左，上星期已經升到爆
相反萬一有咩變數，d人預左有呢筆錢救命，就真。股災

通脹會唔會先係升市嘅driver

連登心理學
個個都話過到

講開
點解成日都講萬億嘅
千億之後唔係兆咩

姐係市場一早消化哂呢單野 通過繼續再跌

通過: 預期之中> 跌
唔通過: 突發壞消失> 跌

仲渣貨睇路

早幾日buy the dip成手貨

應該就無助於今次跌市，
因為利好一早就反映咗

price in 左

萬一唔過都可以話一早預期左唔過先跌
跟住期待下一次既刺激法案 然後反彈
任鳩大戶up

可能大多數人對兆都冇乜概念 只係知好多錢
萬億清晰啲掛

彈條春咩，乜都消化晒啦

早幾日其實仲係山腰

豬死了

我啲BTC呀！！！

咁過左未 即係未啦

搞掂債息先啦

批咗之後可能會多咗錢可以買債減息
鳩估

收到風會否決

佛祖已經超凡咗
唔會理凡人
要搵就耶蘇

1.9億 美國一人一蚊都冇

唔係債息升左咩
過一排無事啦

正常而言債息升並唔影響股市 因為賣債之後為咗應付通脹會做資產轉移 買入股票、大宗商品 不過今次疫症影響下大多企業都有大量負債 而且 DCF企業估值都會跌 但係其實我都唔明啲錢到底去咗邊
呢個係第一個因素
如果最低工資過咗 本身已經嚴重嘅失業問題會更加嚴重 企業嘅支出亦都會增加 所以我覺得呢個都係一個令跌市出現嘅原因

驚閪咩 扣好安全帶 著定潛水衣啦

股市本來就係炒未來

其實依家美國經濟咁樣唔繼續QE可以點

講左將最低工資剔出黎
應該想加埋VP果票夾硬過

好難講 上年都有stimulus measure通過 結果又話藥石亂投 跟住又跌

個問題係錢都未印到出黎 依家係貨幣問題唔係前景問題

民主黨 Leftard

搞基建，科技股又輸，連登契媽唔會受惠

3T 個財政刺激仲衰
利好舊經濟股，同埋創造就業呢啲通脹會即刻體現係市場上

唔同之前派錢個啲貨幣刺激政策

睇你從咩角度出發啦，從經濟長遠發展黎講，搞基建係最理想。

過左試左先啦
唔得再攪多個新刺激方案，實有個得既

係唔係個個都跟晒政府
無人再用個“兆”字

幾點表決

唔會 因為俾你估到

係咪9:30個嗰會

即係一陣十點半

一開市就要坐過山車

跌啦，清到得返一成倉等大跌 升返我先煩惱

向下既過山車

咁你做咩唔清曬

咁我又唔係預知到未來，等於你預tsla升都唔會all in tsla 啫，預返少少喺倉咁升返都唔會完全miss晒

ok

柒左就算啦

我預期TSLA 升到一千蚊
唔通我一千蚊先買咩
ON99

你哋柒咗就真係算啦
駁到你哋班垃圾仲唔一早出來駁我咩
弱智連登仔

淨係識負評
睇死你哋成班渣住個電話激到死但又駁唔到

你依家都無錢 傻仔 知唔知qe點解

無限印錢年代1.9T又真係少得滯，唔怪得跌
大戶：拎走個小數點先再考慮下係咪托返市

通唔通過都跌架啦

唔通過跌得金d

明日大愚都14個

?

通過左未

未必過到。。

突破左資金輪動理論
股債商品金bitcoin錢乜春都跌
但又唔係收水

望清少少係咪嘜春都跌先啦

依家點

一早price in曬啦

投完未

呢幾個月訓著左？

點先過到
係咪讚成多過反對就得?

YEA=讚成?
NAY=反對?

岩岩眾議院半數過左了，而家應該等上參議院？我都想問

民主黨221 (佩洛西議長唔投票)全部投贊成實過
但係好似有內部聲音話反對方案某一部分

嗰個好似係共和黨議員修正案

Live here

好似最低工資果part

而家反對多D?

105VS 76 過啦睇個勢

股市又升

貨已入 來吧

139VS130,係咪即係過左??

148VS148

On motion to recommit

眾議院過硬啦

覺得過唔到 睇淡唔做淡

190 vs 194

垃圾democratic想點

pass係要over 402?

過唔到係咪仆得街

好撚餓

過唔到？

係投緊定點

酒呀

個市都冇咩反應了

Miss左，想問投票結果出左未？

有冇live

HR803 都唔關事

其實大市係預左佢過。。。。

price in 左 會過
過左其實唔會太大刺激
唔過就死緊

睇個勢會唔會過到？

其實邊個方案先係

H.R.1319 - American Rescue Plan Act of 2021

lm

vote左未其實?

幾時先會vote呢條

快既就今日內
晏既就明天

NO

唉屌唔理了瞓

fail?

聽日星期六喎

講左唔得會加開會議

未投

幾點投呀

#184

仲有2條

唔過含得撚

即係大約5點?

究竟幾時表決

有心排到去收市之後先投啦

同港共一鳩踎，咁即係過硬啦

睇下眾議院做野速度囉
邊個會知

唔要1.9, 要3萬億

聽日表決